住荃灣至葵芳既手足進來

經過今日 係呢D地 千其唔好再穿黑衫 D福建佬一定會報仇 唔好諗住有4 5個人一齊走 唔怕。。。就算 有活動出入都要帶衫換。。。。
唔好做 戇鳩仔 戇鳩仔 戇鳩仔。。
推上去比手足睇到。。。。。

戇撚鳩，如果著黑衫就驚俾人襲擊/伏擊，你不如唔好撚出街，出面大把男女老少都著黑衫/黑衫黑褲，驚都未驚過！

下次比砍斷手腳一定係你

屌你啦！

各位手足點睇？呢條撚樣恐嚇大家唔好著黑衫出街喎！

好心提醒大家 算啦唔好推啦

防暴衝入不反對通知書集會

［有片］和理非俾人恰到上喉嚨掟啦

你老尾又想分化大家，製造白色恐怖？

屌，咩世界？